[見真章] 仲有邊個KOL 肯宣傳叫人聽日出黎

一去到國安法成班好似潛左水咁仲有邊個KOL 會叫人出黎

YPU

一直關注緊
真兄弟會明嘅明

比人捉左,你地咪打句RIP 手足
對唔住就算

Kimi

JFFT

Fufu

老實講句 有邊個人會想人出去送頭
大家都心照啦

JFFT 世一

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性